行落放屁真係爽

放完屁即刻加快腳步/改變路線，神不知鬼不覺，當食屁者發現臭味既時候，我已經消失得無形無蹤

會加速

有時攪肚，啲毒屁會跟住你行

出lift前放毒屁

撞到鄰居咪仆街

試過 扮見唔到